有無人渣緊prius 4?

想係日本bid架prius4， 有無咩要注意？

渣緊既你評價又如何，架車坐得舒唔舒服 ？

Budget 150k 左右

每日渣番工放工，一年行25k左右

有咁多行貨行街嘅車點解要入水貨

Prius4行貨斷咗啦唔係咩

油耗到底幾多

你bid咪又係二手
香港冇二手盤俾你咩?

所有都係車行未出牌 lol

聽講0.5

你真係好著重油耗既 ok
除左呢樣真係狗也不屌..

上網睇好似話個龍好咗好多，個底盤又OK....

返工80%公路，大約23-24 km/L，我覺得紮實同爽過上一代
睇你接唔接受到個樣